有冇人溝過絕緣體？

朋友圈子都係同性
傾計又一句起兩句止

有 同緊嗰飛機杯拍拖

對你啫

diu

事實勝於雄辯, 絕原體總有導電嘅一刻, 前提係要啱人

有 衰左

十萬伏特就得

有冇人想溝絕緣體？

溝到唔會綠